【M巾盤戰場】兩幫代理大打出手 串演Street Fighter拳拳到肉

2018年06月02日

高溫之下，地產代理都零舍躁底！恒地（012）大角嘴割房盤利奧坊．凱岸於國際金融中心(ifc)設置示位，繼有代理反罵客之後，又有數名代理疑因撈客問題起爭執，出現互毆場面，猶如真人「街霸」上演。

網上流傳一條長51秒的短片顯示，數名代理正出手互毆，有兩名保安嘗試分開，並一直大喊「停手！停手！」，但不果。而周邊旁觀者一直起哄，不斷發出「Woo、打呀」等聲音，甚至有嘻笑聱，令現場氣氛進一步緊張。

未幾一位代理失足跘倒地上，其後3至4名代理乘勝追擊，如踢波一樣不斷用腳起勢踢向倒地者的背部。經過一輪糾纏後，一名代理打得興起，覺得拳頭都未能渲洩心中不滿，便隨手拿起欄杆座，並揮向倒地者背部。兩批人最後終被分開，不過一名摺起手袖的代理明顯仍感憤怒，一手拿着欄杆座，用「殺死人」的氣勢向敵方大叫「你講多次！」

據稱，事後已有人報警處理，同時有救護員到場為傷者驗傷。市場消息指，兩批代理分屬世紀21及香港置業。

AA狗成班爛仔, 日日都出事

往死裡打

灰衫唔錯，其他係度hea, 推下推下咁

次次都係赤手空拳
有冇悶D

成班廢柴
買樓都唔會搵呢d企街廢物

西裝爛仔